
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Sous cet angle , une meilleure articulation de l ' agglomération en centres urbains , de même que tout progrès dans les transports et la circulation , représente en vérité un nouvel affranchissement .
Entity Name (Type) :: Sous (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Sous cet angle , une meilleure articulation de l ' agglomération en centres urbains , de même que tout progrès dans les transports et la circulation , représente en vérité un nouvel affranchissement .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Sous cet angle , une meilleure articulation de l ' agglomération en centres urbains , de même que tout progrès dans les transports et la circulation , représente en vérité un nouvel affranchissement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ meilleur, vérité ]
alethique :: 1 :: [ vérité ]
appreciatif :: 1 :: [ meilleur ]
axiologique :: 1 :: [ meilleur ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ vérité ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ vérité ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ meilleur ]
Total feature counts: 10


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Sous cet angle , une meilleure articulation de l ' agglomération en centres urbains , de même que tout progrès dans les transports et la circulation , représente en vérité un nouvel affranchissement .
No features found.

